陶輝是中國人的驕傲

好快有新屋住

入人大未

刀槍不入一陶輝

老鳳認同